# README #

Sistema de Control de Información Hospitalaria

### ¿Que és? ###

* Sistema para guardar, editar, consultar y generar reportes acerca de la información de los pacientes del hospital.
* v0.1.0